[NBA]垃圾仙道X 又出鳩文

依條友 成日無料扮4條
有無人同我一樣有依個感覺?

湖自己個pick都未必保得住，連依一點都唔知!!! 今日又係度寫飛機文

我一早睇呢條撚樣唔順眼
冇料扮4條
都唔知憑乜撚野寫球評
仲衰撚過啲中學生

究竟佢係乜水

垃圾一舊
成撚日話而家nba啲人同以前啲球星冇得比
又乜乜柒柒，成日對撚住nba黑白片打飛機
勇迷扮刺迷成日扮專家
呢條冚家產同東涌屌狗條撚樣一樣，垃撚圾

扮專家果下難頂
仲有 盲反lbj

不嬲覺得佢濕鳩
之前佢有篇文屌鳩westbrook
話佢獨食 唔俾波隊友 仲話唔覺雷霆隊友廢
我完全唔同意
個事實係佢傳哂俾垃圾隊友都唔入
有睇波就知

Barnes由勇士過小牛
呢條撚樣寫佢得分上30（原因係咩我唔記得啦要搵）
當時即刻cap圖俾班frd 笑死，當時d cm 都話佢

9up都有個譜啦屌

圖?
我想整個 仙道x 鳩嘢合集

果篇文我份留言屌佢唔識波
垃圾仙道x

條垃圾上季屌westbrook冇腦
今季出黎認屎認屁話westbrook熱血，好感動乜柒柒

至於H班尼斯也可望在小前鋒位置上大放異采，其表現應該勝過令人失望的柏臣斯（Chandler Parsons），若他能場均攻入接近30分，更可望接起小馬大旗。
入得30分有得爭埋mvp 啦